星期五公務員集會完一定要散！！！

個日係和理非既集會，希望大家唔好勇武，集會後和平散去！

勇武既話，你估下公務員會點諗？和理非個班未必會肯再出黎發聲，因為佢地會覺得會比我地利用左個平台去勇武！！

一定要傳出去，個日唔好衝！！！

Push

一定要傳出來比大家知 8月2要和平散平 先會有更多人8月5號願意一齊罷工

一定要傳出去比大家知 8月2要和平散平 先會有更多人8月5號願意一齊罷工

一定要傳出來比大家知 8月2要和平散會 先會有更多人8月5號願意一齊罷工

幫手推post 話比大家知啦 我地今次真係輸唔起

希望大家睇完唔好就咁比正皮就算 一定要將個message話比去集會既人知！

推

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

大家要思考下

同意，俾社會見到公務員表態，唔係衝突事件

推!!

個日個目標本來就係比d公務員試下水溫，睇下人多唔多
你一衝唔洗諗8月5會有公務員出黎帶頭

為左8.5大罷工

公務員果個真係唔好衝, 佢地肯出黎集會已經要好大勇氣

推 難得公務員企出黎
佢地發聲一定有用過我地普通市民

如果突然勇武衝擊 難免會有部份人覺得被騎劫
下次想佢地再出黎就好難

唔係反對勇武 但星期五要好似機場果次咁
和平散
勇武留返星期六旺角行街

push.

完全講出重點 唔好騎劫人地個集會 既然係同路人 尊重返人地個集會 唔好要人地難做 不然再無其他1516既人幫我地發聲

認同

push

公務員集會不能勇武

Exactly...今次呢個一定要散...8月5日公務員罷工先係主菜...

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

1

麻煩勇武8月2抖一抖！！！

8月5罷工，公務員支持係好重要，私人公司冇政府部門咁大影響！

唔好騎劫公務員個集會,唔好害人地

Pish

唔守呀，勇武子弟

再有事，會喊死人嫁

真。推

希望唔好騎劫
大家和平去集會聲援已經好足夠
要識得有效地運用我方兵力
之後先勇武都未遲

好多巴絲都好明白應該點玩

推
大家當銀髮族遊行咁上下
雖然銀髮族果日冇乜手足去

前線嗰班話唔聽㗎

發聲 表達 溝通

武勇去現場無乜用，搞到封路仲令和理非散唔到

其實每次都係狗搞事先出事，唔好次次都講到係勇武出手先

我地梗係知我地咩事 差在非前線/之前冇上過街既公務員 我地都要爭取埋佢地同我地同一陣線 85一齊全民罷工 所以先勸大家唔好騎劫個集會

麻煩勇武8月2抖一抖！！！

星期五和理非接力，勇武可以抖抖先

一個都不能再被拉！求求你！

推罷工

星期五做下和理非抖抖...星期六日先做勇武

不要拖公務員手足落水
和理非周

On9, 唔散吹佢哋脹？

拉晒休班公務員笨7
直接自閹，架空政府

【緊急！請廣傳🙏】公務員要爬山了！
☆守護公務員♡溫馨提示
集會時：
1. 唔好叫任何官員下台
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 在集會範圍內，派罷工傳單或呼叫罷工，會對公務員構成威脅，如果派，麻煩請在其他地方
6. 請諒解公務員不能收受利益，不會接受籌款/捐款
7. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

公務員自己出錢出力，仲犧牲前途站出來。集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。兄弟姊妹們，齊撐公務員💪
#請廣傳

有公務員朋友託我post下面嘅呼籲

據佢講 , 政府內部白色恐怖瀰漫
有來自意見不同嘅上級同僚嘅指責
各種傳言又滿天飛(e.g. 有人會喺今晚集會後以公務員名義去西環作進一步行動)
令今晚有心出嚟集會同下星期罷工嘅公務員備受壓力

我自己都認為
作為佢地嘅支持者
喺今晚呢個場合
尊重同鼓勵呢啲有心有良知公務員嘅最好方式
就係企出嚟盡量配合佢地

希望大家支持
幫手廣傳佢地嘅想法🙏

#請廣傳

文宣組已經出左圖 快d share出去

我們是一群公務員。今日（ 2019年8月1日）政府及公務員事務局局長羅智光先後就公務員籌備的行動發出聲明，針對聲明內容我們作出以下回應：

1. 基本法保障香港市民的集會及罷工自由。聲明企圖透過定性公務員籌備當中的行動為政治集會和罷工，肆意製造白色恐怖侵犯公務員的合法自由，做法是公然挑戰基本法。

2. 何謂政治問題？今年五月二十五日，政務司司長張建宗表示逃犯條例修訂不涉及政治問題，而是政策問題，公務員支持是無可厚非，亦是合情合理，不存在影響其政治中立。按政務司司長之意，反對逃犯條例修訂也不算政治表態，公務員事務局局長是否效法警隊公然挑戰政務司司長的權威？

3. 局長應先釐清基本事實：8月2日集會主題為「與民同行」，表達公務員願盡忠職守，廉潔奉公，在艱難時刻與香港人同行，並非政治集會。而集會更獲批不反對通知書，是合法集會，集會時間更是下班之後，是公務員的私人時間。根據局長的政治中立邏輯，公務員是否連區議會選舉及立法會選舉都不應去投票？

4. 8月5日罷工的訴求為成立獨立調查委員及爭取真普選等五大訴求。請局長指出哪項是政治訴求。

5. 社會已有廣泛共識要求成立獨立調查委員會徹底調查警隊。行政長官對警隊執法問題視而不見，對訴求置若罔聞，是否縱容護短，違背其為香港特別行政區服務之誓詞？

6. 局長強調公務員必須對行政長官及政府完全忠誠。局長要求的，似乎是狗一般的忠誠。局長沒有解釋何謂對政府忠誠。政府職責就是服務市民，與民同行難道不等於忠誠履行政府職責？局長更沒有解釋，如果行政長官出賣市民，公務員應該如何於服務市民（對政府忠誠）及對行政長官完全忠誠之間取捨。

7. 我們認為，公務員乃人民公僕，理應無時無刻秉持服務市民的初衷，絕不應對他們的訴求視若無睹。眼見特區政府逐漸偏離正軌，我們決不能䄂手旁觀，容許特區政府行差踏錯，以致後悔一生。當特首、主要官員及個別隊伍已經沒有民心道德可言，這時公務員對其忠誠就是愚忠，只會禍害香港。

8. 最後，我們重申，是次的集會及罷工行動，是良知驅使、為社會爭取公義的行動，絕非政治表態。希望行政長官回應民間五大訴求：
一、撤回修訂逃犯條例
二、成立獨立調查委員會
三、撤回暴動定性
四、撤銷檢控所有因反送中而被捕的人士
五、立即實行雙真普選

9. 唯有行政長官回應訴求，才能夠達至社會真正的和諧共融，重建互信基礎，這亦是停止社會繼續撕裂的唯一出路。

2019年8月1日

完

Agga

【一次過connect哂十八萬公務員！】一人一信支持公務罷工！最後今日！！！！

請大家幫幫手

無錯

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

放心罷！我地一齊罷！

作為公務員，應該以服務社會同市民為前提;
作為盡責嘅員工，亦有責任向上司/高層諫言;
作為香港人，應該保衛香港嘅核心價值-民主自由社會;
作為父母，亦應該為下一代爭取一個安全安穩嘅成長環境同生活空間;
作為一個人，就應該要明辨是非，有愛心， 不能助紂為虐。

無論邊一個身份，我地都再無理由唔行出嚟表達意見，向政府表達訴求。

呢個要推

幫推

8月5號三罷！

出面已經有post今晚開party

推agger

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

講得岩

散啦，去馬鞍山圍狗署好過